巫師對廣州龍獅，觀眾手持Free Hong Kong紙牌遭保安沒收

Reddit Post:

Twitter:

題外話 Reddit而家人流多左 大家可以真係去討論 答下外國人問題

星期五中環快閃 撐被捕保安